[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(84) 張文福宇宙第一

Get ugly

仲播？

波兒

ace

Lm

白虎好似期待好高

下集見bye#

世雲
真係瘦左好多

呢個一定下集

omg終於有雍豬

贏結他
輸副超

仲未完咩 一點喇喎

完～

肯定唔播啦屌

一定播幾秒 完

下集見

可能掛住追PO Miss左，唔該巴打

lm睇播到一半完

玩火組真心舞台完成度好高

又撚人啦

扮啦Mnet
get ugly一定下次最尾！

完啦下嘛？

強個頭又戴尿片

一定好似boy in luv咁

呢組應該下集最後掛

下集啦

一定下集先播

下星期見

雍雍啊

跳幾秒

正常

get ugly！

三秒

lm

眼鏡去邊呀?

DAN個肚呀

同bil1一樣咁撚人

下集啦mnet

估到你

估撚到你啦

希望下星期大輝可以彈返上黎

下星期見 春日

不敢面對排名

我三秒仔

又見到用陳

佑鎮阿阿阿上阿阿阿

會唔會出排名

排名都無？

排名

amazing kiss

get ugly隻舞睇落幾正

強好似同上次套衫一樣咁

佢有參加咩 唔見佢

果然係禁

對排名心已死

mnet我唔會再俾你撚㗎啦屌

估撚到mnet冇咁好人

成個星期

真係冇播春日

廣告後出排名

完？

冇排名

智聖唔好跌太多

屌唔敢睇排名

不願面對排名

奶洪韓國twitter第一

b boy dan

驚你面對唔到聽日

Rbw玩完啦

星材

我都覺

真係好癲今季d排名
上季都唔會浮到咁

我信WB會拎番第1

共

睇個人Cam一定會以為禁錯十滿十果個

佢個個禮拜都第一嫁啦

朴聖雨李有鎮已玩完

大家真係咁想睇用陳?

黑c包尾

排名姐
我仔73

54 樹懶

54

最高話題度就係呢堆
佢地做預告毋庸置疑

黑絲59 最尾

黑絲59

仆街啦噠噠58

仆街fnc升咁多

好驚三秒又俾人黑，wb都做過c，俾下三秒做喇，個人認為佢魅力高過wb

黑絲包尾

29 眼鏡

屌文福26

29

31 好野 屌你老母

文福26...

用陳53 丁田48

26

甩33

文福26 乜撚野事

屌你17

強跌到落20

鹿

頂

哇安跌成14名

樹櫴

54屌你!!!!!

朱英公

智聖13

17

錯左表情

鹿14

痴撚哂線

屌文福26 仆街

唉

啲排名痴撚線

車 一開波果個黎既

屌唔知講乜好

14屌

文福跌好多

屌！

文福 三秒 志聖

安安20 屌唯一好消息

d排名浮到

玩強跌到幾多

雍????

20

文福依加入唔入到35都成問題

然後我個仔17

喊夠未阿垃圾甩

三秒點算 17

6

屌 我好撚驚

個個都咸

分分鐘下一輪就foul

ㅈ係邊個會

甩甩又咸，一撚定鏡頭係哂佢度

安講幾句野都跌到咁
豬仔今次mola mola

痴線上集第2 今集17 mnet我真係睇唔透

屌 心都淡尻埋

好灰呀

好彩既

似波兒

18？屌

英文12呀!!!!!

冇清票啊可

點解d排名會波動成咁

樹懶 點解用陳仲高過佢

英文上啦

有

樹懶幾多?

屌你17我唔撚玩啦

喊苦喊忽19

中國票

文福會唔會入唔到top22…

bye

上呀

鹿14 好擔心你呀 爭氣啲好無

跌

清左票嘛 真係睇節目表現

三秒會唔會連top22都入唔到

痴線三秒跌到17發生咩事..........

17 我真係屌哂你地老母

睇完白虎先黎追翻po 點解白虎可以咁好睇

裴珍映你想點

冇事 oppa路線

蛋同3秒都大跌

唔係呀

痴撚線男版啲排名勁浮動

又要準備再擔心

屌你金用陳

返鄉下啦

安個嘟嘴真係趕客，仲夠膽扮奶講thank you so much唔狂瀉就奇

屌之前邊個話佢會好似dani咁

唔會掛

毒撚係咪16

Sally都幾危

仆街啦金用陳

我唔想睇了

韓妹咪玩野啦

係

跟機返鄉下

用陳53

啱啦用陳快啲出道

1.jr
2.daniel
3.wb
4.minhyun
5.奶
6.ong
7.在煥
8.白虎
9.豬
10.sally
11.雞

英文已走佛路

真心驚sally跌出11

鹿同三秒

跌12名

屌哂班韓妹老母

samuel跌到！

pish

差D喊岀黎！英文好野

同6點鐘個個冇分別

東賢有冇35名內?

係咪盲左

仲有文福

哇jr

文福跌12

對唔住啊仔
係我橙

cut鄰國票真係好大影響，丁田都跌到仆街

累積咗成個星期
幾個鐘票點影響 仲要好多人今日票已投

阿潭升左34

樹櫴玩完

盲撚左啊 唔係黃金忙內，係用陳啊屌

唔會嘅

世界十大笑話：中國票2%

唉就黎見唔到噠仔

以為清2%都係得啖笑唔會有影響

我真係要喊啦 英文keep住上啊!!!!!
入11啊please!!!!

唉，文福
真係唔洗睇

冇鏡頭係咁架啦

唉金三秒世界第一有撚用

個個都跌左好多

已經唔想睇

BNM全員不入top11 直接出道啦不如

今次表演仲要一個大頭都冇
要同好多個仔say byebye喇

嘩 屌 啲排名轉晒
豆丁 文福跌到仆街

智聖預左佢會跌
但samuel同強跌到我o咀

豆釘

屌你班韓妹仲要投fnc條柒頭

2% 幾勁影響

好感動!!!

鹿keep住跌

我懷疑走中國票 連推肯定多幾個入到60
仆街mnet

主席係咪燈左wb萬年第一

好驚下集

死盲撚投埋啲柒頭

2%票冇影響結果

60後個啲好唔公平喎咁計

係喎個奶咁撚無用都有第5唔公平

想咸

集集都玩過山車

應該好似S1咁下集唔公開60排名
又唔知洗牌洗成點

喊苦喊忽19我真係屌你老母
不如叫鬥喊101啦

2% 排名不受影響
集集大風吹 好擔心

邊個

呂煥雄center？未撚見過佢跳嘅？

睇住文福由2跌到去廿幾
我真係唔洗再睇

黑絲跌最多 啊潭升最多
今次個順位打哂風

wb 萬年第一

屌你老母金用陳前過樹懶 韓妹真係用屎眼睇野

認真 比呢個節目玩到心好累

鳩叫吸票大法

勇敢兄弟準備定歌俾我豆釘solo出道唔該

睇返英文表演，好心痛

60後個啲好慘

冇心機追喇又

唔入Top11食住個知名度出度仲好 4個都係Produce101，唔會有人氣過分分散既情況 人黎，鋪花落比BNM4子

話東明嗰個

屌 豆丁唔係top11真係無晒心機睇落去

c9請準備solo

下次排名
三秒仔一定傷心死

oppa rip 88

已經諗到佢失望個樣

原來係佢

下集仲要無排名

molamola三秒 屌真係好撚灰鳩 之前仲會覺得佢點都穩入11 見到今日個排名真係絕望

屌oppa都跌得好甘

今舖玩完

我睇嚟睇去都唔知54位嗰個識跳舞喎？仲做center？

好想睇玩蛋個嘴會唔會長過小木偶個鼻

佢都19，憑乜撚

過唔到35就……

邊個c9？有派人去101咩？

屌center有乜撚用 投票既人盲撚哂

唉連登推收晒皮

真架？
跟住再下集就88人？

下集仲要冇排名 擔心到仆街

文福FOUL左就唔撚睇

文福呀

好開心見到白虎升咁多
不過都知mnet點會俾同一公司入咁多個
加上咁惡剪
Ren同白虎應該

agger

在煥入top11
希望下集之後有死忠啦

而家金容國同二哥沖緊上黎爭主唱位
反而波兒睇完今集覺得佢係solo聲多過男團用vocal

點撚算呀樹懶

死番去拍煙仔廣告啦

出band都好

文福豆釘鹿

韓國carats可唔可以救下三秒
話晒同17一齊練習過

演員cp喺咪可以準備拍劇

好擔心佢

用陳都投得落

上次跌一名就咁sad 今次跌14唔知佢心情如何呢

屌 一個二個唔記得曬文福
我屌曬你哋老母

抵佢

屌 文福出唔到嘅出solo 屌打LOL

佢依家個排都17 你話幾有緣

唔好再問 啲咩真㗎?點解? 好Q煩 又唔係冇講/答過

文福啊

點都估唔到志訓會跌

屌

黑人問號jpg.

由第2跌到落26 心很累

而家carat多出道飯，冇乜感情

好鳩灰 好撚sad 俾個節目搞到心情大起大跌 好撚辛苦

鹿啊
點解會狂跌嫁

冇乜mood J

屌你mnet用完我文福又唔再出鏡頭 屌你老母

三秒跌出前11真好意外

連登推一係無鏡頭 一有就惡剪
柒到瀨屎

仆街 文福世界第一呀！！！

好明顯唔係真係問啦 唔使咁燥嘛

心情好複雜

未去到1PICK已經咁
點算啊

預左
不過真係好撚sad屌你老母

冇諗過wb會第3

依家真係冇人100%出道咁
d排名超級飄忽
最後一集一定拉鋸戰

佢都唔係真係屌

雍雍頂著啊

WB DAN 奶
呢3個穩

連燈

預咗但係現實好難接受
如果上集唔係2可能會易啲接受

都唔知邊個可以笑到最後

死矮撚你好撚柒 人道毀滅啦

文福頂到1pick呀

不過見到樂華跌成咁好爽

咦 有人識伴舞噠

呢句野好撚sad

班韓仔肯投票未啊屌

Sorry 雖然世雲第一我都開心
但依家好驚莎莉跌出11.....

死，個排名真係一日灰過一日

我覺得好睇尾二嗰集點剪，而家好似個排名只會反應上一集嘅剪輯咁

Dan穩到痴線 出左事都升到2 但驚佢分薄左雍啲票源

4個一齊番去出道啦

三秒直情冇咗影
跌得最勁係佢

I'M NOT A CHARACTER LIKE MARIO I'M LAIGUANLIN

兩個我都愛 唔好咁

jr同雍都大機會
其他就真係爭餐死
女版都可以估到大部分top11名單
男版真係超刺激

仲諗住wb一直第一到最後
神話破滅

原本無乜留意東明 睇完呢條片發覺佢真係勁可愛好得人鍾意

唉 sally呀你今集完全冇黑點
做得好好
希望你升啦

agger 直拍同剪輯真係好重要

多謝你鐘意天使東明

我都係 兩個都出到就最好

好想知鄰國有咩反應

今次真係冇上一季第6集定生死呢支歌仔唱
亂撚到

真心希望唔好再咁對虎子

雍唔大

好鍾意

一個唔好彩就做惠利

分唔到呀森到底係勁得咁快定第一集扮廢

個排名飄忽到咁 好撚驚雍會出事

我都覺得得呢3個穩陣
同埋豆釘跌出11估到

奶應該係素慧劇本

人生冇希望 主推鹿豬莎 依家連豬仔都俾人惡剪

諗諗下反正三秒1pick都出事
宜家畀定心理準備佢都幾好
但真係好心痛

其實怯其他三個仔做得好好
尤其文福 真rapper上線 造型又勁靚
奶共其實係咪覺得自己英文好勁
又或者以為塞幾句英文就當rap
福建口音黎架喎 四個一比一聽就分到高下
無flow d hook呢? 念口黃咩叫佢
已經唔係對佢有無成見 而係真係好垃圾
口爐重修啦屌

灰鳩

Jr唔太穩我覺得

覺得豬下次會跌

屌我睇咗做得得穩陣

過個節目搞到自己咁辛苦

x2

文福呀 你應該走花路架

其他成員啲票配晒畀佢就好穩

一人一票

但雍雍真係好正

見到samuel跌到咁已經唔係好想睇
點解清完票都清唔走奶

真係好辛苦 今晚實做唔到野

不如連登推全部FOUL晒佢 自己玩算啦

我覺得應該夠配俾兩個

佢兩個撞曬pick呀
但如果d雙擔玩隔住投兩個又變左減半

配得好嘅話入到兩個

再見啦咁多位 一齊今隻farewell呂煥雄 樹櫴啦

佢兩個票源差唔多

點解每次都要比個節目搞到咁唔開心
依加做乜都好無心機
好擔心三秒 佢依加一定好失望好唔開心

之前睇過，灰到，點解啲人咁無眼光，三秒咁有實力，希望下集會升

唔得呀屌你

諸葛同菩薩配票成功可以保到2個嘅
ren應該冇機會，到依家仲未衝上黎

企係班高人隔離好似仲矮左

唉 次次睇完直播都好sad

沒人給他投票呢句

屌你老母垃圾韓妹

雍吸男飯
dan吸30代姐姐喎

下集會升下集會升

鄰國屌打菩薩搶咗第一

豬仔今星期咁惡剪法

5月16號香港時間5點放直拍

仲未接受到SAMUEL低左咁多
希望雍同DANIEL穩

希望出直拍會吸下人投 雖然冇乜可能

仲要拉埋智聖bin c

ren晒咗今個mission之後都唔會有機會架啦

棒打出頭鳥,今次唔輪到你咩

我見啲人都係讚樹懶跳得好 要升呀

Ren本身係nuest都冇咩擔當 依家每次表演都係湊數唔突出咁

你邊撚個呀
之前見你唔識唱歌
今集又冇出現
係咪俾人foul咗啦

又準備比人撚 上次遲咗成個鐘

16號

張文福世界第一
出SOLO啦

等得黎都收咗皮

下集更加冇鏡頭 你覺得會升？

唔駛找

屌到老母16號
半個星期無左幾撚多票呀

未播前最睇好佢
希望佢起碼入到top22就算

仲要今次成個痴線佬龍心神打上身咁
真係唔知可以吸到咩飯 得nuest死忠fanbase咋

點解星期二先出 上次明明係星期一

副超

5x名個d點救

mnet你不如臨播前一個鐘先放

痴撚線㗎，豆丁咁有實力都冇人支持？！

都好似係
後期風向係有轉
希望淨低呢班係雍死忠啦

一早講左 做唔到人最鍾意果推
見你靚靚仔仔又A咪投下你囉

大撚把有實力嘅60後啦

啱啱想講呢句

下次應該多返好多人投sameul既

希望佢有喇

我信只要文福頂到1pick 男死忠會救到佢

已死心
冇韓妹鍾意三秒㗎

原本都對班韓仔有希望
而家 班韓仔食屎啦

我已經唔會再ff喇

向好戈方面諗年紀仲細嘅將來仲有機會

但年紀大戈d...

諗起大隻妹同pinky排名大插水
好彩最後救返上黎

不過聽聞韓妹口味好難估
未到最後都唔可以下結論

女死忠癲咁多 唔夠佢地嚟

好撚慘，onepunch嗰陣又係咁，17嗰陣又係咁，佢要有多啲綜藝感先可以吸到飯QAQQQ

請夏都由11救到上4

請夏真係好叻女

有冇人諗過mnet可以鳩作啲數

比d信心
我冇

雍d男飯唔好掛住打j，記得投票就好

啱啱先知原來學年係港韓混血
上次排位感想仲以為係一早離左婚果d 原來死左

全民韓仔 1pick投文福
點都入到top11掛
垃圾韓仔講咗又唔做

一直覺得菩薩比自己好大壓力
放鬆下啦隊長大人

可以歡送埋 屌你老母

韓仔不可信

mnet小心玩親自己出道隊野

再講多次
奶共幾時收皮
佢d rap真係人唔笑狗都吠
同拔萃有個大仆街個d無分別

金鐘鉉啊 一切都會好起來

陳庭佳

熱烈慶祝連登推全部提早正式出道

收皮啦屌
寫幾句小學生程度英文啲女就出哂水

一齊搞歡送會

唔洗擔心啦
金鐘鉉只走花路

係韓國英文咬字正啲就好受女女歡迎

奶共入到嘅去mama幹佢老師

我冇預你入到22姐 比個35附近都好呀 都冇理由54呀？

得你老母臭閪 柒頭 矮撚 人道毀滅啦

唔想比錢受苦呀

本身有得睇玩火好撚開心
見到莎莉好似坐搭降落傘咁
BTW BNM英文毒撚坐咗火箭 都係好事黎

pish 正解

有乜可能用陣會高過佢，韓妹請集體驗眼

明明跳舞咁叻 班韓妹對眼睇咩架

早播個D都仲有機
遲播又低排名真係執定包袱都得

新一代活在預告

下集預告 vocal第二係咪世雲 好似睇到佢個姓？

好心痛連登推

睇到問撚哂號 點解可以跌足咁多集

三秒係時候要夢醒喇
由17練習生去到pd101練習生
韓國唔啱你發展
返美國生活啦

冇鏡頭有眼都睇唔到啦
剩係表演先肯出現

唉第二wfc咩 反正都冇100000票

一秒鹿
今集有多於5個一秒鏡頭

後面d樹好似s1用過

唔洗組團去final 夾定邊間公司一出消息就組團去showcase就得

係咪櫻花歌啲樹

雖然唔想咁
但下集陣雨組
可能真係要靠阿甩暗黑兵法

唔好再俾咁多壓力自己

6月中去韓國旅行shopping

機票已買 去旅行

同一個地方

鏡頭少過用陳呀因為

唔好再提用陳啦 諗起條撚樣就嬲

：我冇諗過可以由95去到54，仲要去到19！ 多謝大家！我會繼續喊多啲！多謝東明！

大家想0鏡頭定惡剪

好驚以後見佢唔到

祝連登推大紅大紫

講真三秒星路真係幾坎坷 希望有一日，大家見到佢既實力同努力

死豬閪收皮啦

我剩係想你燈下樹櫴姐！咁都唔肯！

最弊佢唔正 大把前輩rapper唔係海歸派英文都流利過佢
嚴重懷疑班韓妹弱聽
唔正就唔好獻醜啦 全世界都知台灣英文出名垃圾
英文當你唔識都算 就咁聽四個一聽都識分高下啦下嘛
文褔堅係rap到 收晒奶共皮 奶共無hook 無flow
淨係得一堆似是疑非既英文扮晒野
韓文都未熟學人加英文詞

屌你

仆你個街 呢條撚樣憑咩
講真佢寸東明都算，知你好desperate又好撚眼淺
但你老味憑乜撚19
文福16

If you need me
If you need me
If you need me

有乜好燈 都無鏡頭

出左道都好像似無出過咁 改藝名又無人知 韓妹開眼未

加英文都唔係問題
係完全唔押韻囉

搵工啦死廢中發完明星夢未?

佢果d我聽一次都識唱啦

前幾個po仲有人讚佢 屌 出泥

加英文詞唔係問題 真心覺得佢flow進步咗好多
但佢次次都捉唔到首個究竟要配乜嘢詞
首嘢叫怯 你用8個bar講你想hea想偷懶?

廢中二號

邊撚個

想快d睇中字

無人鍾意你呀

想睇文福中字

睇one punch 睇好佢，先知佢係17練習生，無耐，one又單飛，又得返佢，以為參加呢個節目可以出道

Hook=副歌 唔關事
班韓妹聽到幾句英文就出哂水 啲歌詞完全唔掂 真係聾左架喎

都唔知叫你撐住定返鄉下喂豬算

有中字未呀

123
Taiwanese
456
Laiguanlin

屌諗返起提賢宇嗰下真係不得了

係出自佢把口佢地就出曬水嫁啦

i am not a character like mario im just me
wtf 聽到我黑人問號 what 7 are u saying?

問之前用下個腦啦屌你老母

無啦無啦
今日得第十
下集實跌出top11

：吓 又唔播我唱歌啊？

一秒預告

我宣布 鐵三角正式瓦解

佢吹紙個part迷死我 韓妹識欣賞未

撐住返去餵豬

上集都收左皮啦

強甩森暗黑鐵三角都收咗皮

集集睇完都灰到極致

決定每日狙擊佢
唔識唱歌又揀vocal垃撚圾

未到最後 d排名真係幾唔穩

唔洗咁驚喎你第6呀

黑埋呢條友
冇料又爭center

有過咩？睇過...

不能接受

究竟你地班韓妹要樣定係要實力呀？
我睇撚唔透啊!!!!

你唔係諗住自己有第一呀 你企後面無人睇到你呀

佢地要眼淚 喊苦喊忽

以前onepunch嗰陣笑尻豆丁細路仔學人走黑泡風出道 然後17又係差年齡同出道擦身而過，依家大個左歷練多左係101心諗年齡實力加上mix樣一定出硬道點知班韓妹又盲撚左唔pick佢屌 屌你老母

嬲 睇皆大歡喜先

唔俾你做center就發細路仔脾氣
冇撚用

齊齊燈

屌 張文福垃圾死柒頭 快啲foul啦 留係度做乜柒

屌啦
crying 101????????

有樣嗰啲已經foul咗一半
有實力嘅都就快foul到

奶共太棒棒了 出道吧！

韓妹唔鐘意mix覺得佢地係雜種是常識吧

得個樣 但又唔夠WB靚仔
可以收收皮先

返屋企啦
剩係識喺地下轉兩野就諸多要求
返去濟州做養豬少年啦

搵唔到呀 求你比我啦

咪係

屌 韓國人啲優越感真係好撚仆街

g持 條友都唔知咩料

我家奶罐rap超強

祝願豆丁有一日會紅

咁撚老仲學人做idol
死去當兵啦

假膠由佢單機就得
block埋就最好

你係虛火黎架咋

奶罐走出道路吧

死去當兵啦尹智聖
idol唔岩你行架喇

戇鳩就縮番入你老母個臭閪啦屌你老母

為什麼我們森不是第一？

上集咪用晒一生嘅運氣囉
冇運行㗎喇

佢唔去當兵仲有咩用 一無是處

韓妹思維：
你有實力有顏？Sorry OUT！
你有實力無顏？Sorry OUT！
你無實力有顏？Sorry OUT！
你乜都無？就係你啦！

啲眼神

喂 奶罐好靚仔架 又有實力

我屌你老味 啱啱完直播邊撚到有中字比你呀
我理撚得你真心定假膠 屌你就一定既
等你仲戇撚鳩鳩喺度問中字中字
就算有中字都唔撚比你
你搵唔到關我撚事咩

好憎呢兩個 點解仲會有top20
兩個冇實力阻住哂

廢中一齊番七仔啦

Dan黨好似唔需要好似我地咁叫哂春

早啲當兵啦老嘢

潛哂水 之前仲話好膽心叫哂春

nuest哥哥們係101賺夠人氣就成隊cb唔好係101霸住嗰位俾下機會啲練習生弟弟出道 其實我咁講會唔會俾人屌 但我覺得重複出道的話感覺好奇怪
(雖然唔知P社啲plan係做乜尻 )

g持 條頸長到長頸鹿咁款學人做idol

仲未接受到

又醜又柒又喊苦喊忽
男人老狗死撚開啦

連燈力量黎

Dan黨驚乜 穩如泰山
WB仲低過佢

喂 你個首藝應用舞蹈萬年第一點得返嚟㗎？你撚識跳舞呀？

班仔盲先揀佢top visual第二

莎莉蠢 唔識咸 你咸下可能有機會坐火箭

咁就係，on9當有趣
死去做Gagman啦阿叔

首爾藝高萬年第一？
邊位呀你？行開比黑絲啦

訓先 聽日再繼續鬧張文福條柒頭

呢條友除咗wink仲識做乜

學到嘢

冇人識你啊伴舞

根本就算之前有事都未撚洗驚過
最應該擔心只有dan嘅心理質素
驚下車嗰啲真係

sally實力派唔需要喊！

襯衫

好耐冇見巴打

Center? Dancer渣你

果個乜嘢年真係唔知憑咩咁高人氣

g持

仲有兩日完final

一個跳舞學得慢學人爭center
一個唱歌細聲學人揀vocal
返屋企啦

屌 睇你哋黑自己推睇到喊

真係唔係針對dan黨 但叫春叫到咁真係過火

淨係識你tatata 無撚用呀

真係好慘咁 我嗰個依家快活過神仙

極之矛盾，又想佢地上到位紅返但又唔想佢地出到道扼殺班練習生出道嘅機會

真心㗎喎 推乜柒

算啦 擔心自己推好合理
我叫春oppa31同時有好多人低過31甚至foul左

果個乜嘢輝 名又柒 人又柒
祝佢十二位出道

無得擔心呀

做咩idol啫
跳舞勁就去做dancer啦

DanDan會唔會下車嫁
我驚呀點算呀

睇佢隻眼有事 連少少顏值都冇埋
退出啦

Dan黨潛晒

有推嫁咩

唔該佢下集一定要上翻去

放心，唔係主推nuest嘅每次講到nuest都會話好矛盾，已經loop到透曬

垃圾燈

算把啦呢條混血仔

真心黑佢地
扮可愛

冇嫁喇
買定機票返美國啦

鼻又大

推咩，班人咁垃圾

屌mix係雜種就死撚開啦
第2跌到第17你以為係重有出道機會咩？

貼bam圖可恥

我幾欣賞呢個dancer

又似印度Mix

我真係唔撚知佢企中間做乜鳩 我完全睇唔到佢跳過啲乜？

韓國妹子咁鍾意奶罐一定出到道

冇人睇你嫁啦

有無人可以話我知個盧太圓點解可以自己一個一組仲有dancer配埋比佢???

繼續bam圖恐襲

都好幾次機會 咁都唔掂就摺埋啦
成日r存在感做乜姐

Blocked

金毛成個keroro咁 咁嘅樣之前仲有第二

Top11預定人選

因為佢A
又叻皮膚又好

唉 算吧啦佢

點解佢d dancer咁高Ge?

咁先突出呀嘛

城城D dancer 夠高啦

佢後面dancer幾靚仔
不過算啦，正經搵份工啦

賴冠霖啲Rap真係好勁
出神入化
我覺得佢既實力可以直接solo rapper出道

呢三個乜水
睇完呢幾集好憎佢地 得個樣性格又差

編舞好好喎

圍住佢 保護佢可以專心演出

唔好拎城城同盧得得比

冇留意過佢地 有份參加101咩？

你整隊垃圾黎我點飯得落阿

好煩 點解呢條友咁多飯拍

後面仲有個dancer樣都睇唔到 淨係睇得得center就夠

一個剩係識wink
一個剩係識碌地
一個剩係識低頭

返屋企啦

456 cp 56邊個嚟

五星伴月 好似係

利申：唔開胃 想嘔

盧得得超越城城啦

個廢中唔睇都罷啦

岩牙ching

大家都是中國人一定要支持返中國人！同志們投票去！

瀨冠霖=男版周子瑜

賴冠霖係我地既信仰

聽講呢2個係咪叫莎鹿cp?00後中學都未讀完就死番去讀中學算啦

後面個Dancer跳得垃圾又樣衰
做乜Dancer呀？

全集最好笑應該係Bang Bang 2.0組隊鏡頭
要loop多幾次平復心情

連登首推奶罐

冠霖真的很棒啊
我們會努力讓你岀道的

盧太鉉係我地既舞王

dance king

個人認為後面堆dancer好廢
太鉉一個人可以霸晒成個舞台

代表月球既舞王

吓後面個阿叔都可以叫做dancer?

wuli淫雨要走swag路

右邊嗰個唱歌廢又要爭vocal
搞到後面人地冇得揀 垃圾

就算是最後
也要帶著賢宇的夢一起走

死廢中，轉工啦

而家有個讚英文嘅twitter過左2000retweet
篇twitter係話 我真係好好奇英文究竟係練習生定trianer
越來越多人睇到英文嘅好喇

好心啲中學生番番去學校讀書
啲老嘢就番去當兵或者做嘢啦
阻住晒

wuli森森 下集一定第一

不如去參加smtm don mills有無讚到佢天上有地下無

屌你正垃圾又提狗公

im not a character like mario

借狗公上位可恥

agger成班都發明星夢
邊有咁多個明星啊

比較開心係英文升到12，講到口水都乾但都要講，佢真係俾人累9死 希望今集圈多d粉，好鐘意佢

死長毛又消費狗公

今集英文真係聖光mode

真係去參加smtm算鳩數啦 唔使咁肉酸俾人撚狗咁撚 同個唔入流既細路爭

邊撚條仆街呃我企中間依條友跳舞好勁㗎？好心得54등就咪出嚟獻世啦！

奶罐英文rap好charm charm

黑到眼瞓 聽日繼續狙擊

FEAR RAP TEAM 真係好撚型呀屌 文福呀 一定要出道呀

條碌地仔早日返鄉下養豬啦

學少少b boy咋 個地下乾淨晒啦

我都係咁話 我希望佢今集真係圈到多D死忠
同埋就係怕因為下星期又有播其他練習生 佢D熱度無曬

碌地仔轉行做清潔工抹地啦
發咩明星夢

唔好話唔主推nuest嗰啲 連主推嘅都好矛盾

番去養豬啦

同我一齊養豬算啦

屌你老母金用陳賤格到
btw samuel

Shape of you

快d返去喂豬啦少年

虛火101

有時候冇鏡頭係好事

智聖

呀森句句都싶어
煩唔煩

智聖跌得唔算西利 放心啦

而家先返到屋企睇唔到直播但見到英文終於叫做上左小小小小位開心到大叫左一聲 好感動好想喊

三物

hi 主席

唉 枉我仲成日笑你傻仔咁
原來你都知自己鏡頭少part少份量少
你識爭取已經好好 幾驚你又笑笑口咁樣過咗去 噗哈哈哈哈哈

好想j英文，但同時唔敢打開條片睇，失準之後撐足全場好心up

由零鏡頭爭取到惡剪五分鐘
叻仔

come on be my baby come on

我想食好西呀主席

呀森d rap翻譯左未
想知係咪全部廢話

真係好開心

D排名浮到

英文真係火箭咁升到12 今集有埋黑絲加持 佛光普照 真係唔洗驚

有呀 垃圾唔想post

ccccc
睇下有幾無厘頭

鬥賤
用陳 vs 矮得得

矮撚

最右係邊個 我認唔到人

打和

一定好感人肺腑
韓妹都濕曬
眼框

豬仔英文菩薩福福上NAVER熱搜

：各位再見！多謝你地比機會我入到60，今集係我最後一個舞台啦！有緣再見啦 其實我跳又得唱又得㗎

Super!

仲有邊個可以屌
今季真係好多垃圾

十卜

仆街 三更半夜搞啲咁嘅野

夜媽媽 …

黑絲

皮膚咁差真係第一次見
仲要係月球底無得救
有飯拍既話到底要執幾耐

淫雨JR中字

唔好quote bam圖
車拜

新相

英文啊 不走教練路 一起走花路

執得包伏
果二千幾萬票係一個星期投出黎既

點追吖你話

molamola

呢條友on99咁做咩

上次排名發表 一個月左右二千四百萬票
今次一星期 二千二百萬票

追晒之前啲票咁濟
海外啲票無晒 呢個星期真係會吸到咁多新路人投票咩

唱歌駛唔駛咁撚chok

我都奇怪點解可以咁誇張啲票

有冇會計師睇住
冇嘅佢點作都得啦

真係點計都計唔啱數

好似金秀賢

D韓妹發哂瘋搶哂老豆老母ac咁投？

依家第一名同第十一名分分鐘差成五六十萬
上次 98個人分二千四百萬票
今次59個人分二千二百萬票
屌你 20名之後果啲真係諗都唔使諗

文福

搶完人地vocal笑得咁開心
好賤

Dan究竟個票數有幾恐怖 不敢想像

邊度話係兩個禮拜

Dan出左新聞反而直線上升

睇微博班弱智狗有人話矮撚開波果下笑好型

醜到打冷震

因為2400萬係清咗票
佢新果個數2200萬
唔通總數仲低過上次排名發表個票數？

投開總統投埋比仔仔

所以證明到件事對佢仲有好處 多左死忠撐佢

三秒究竟要追幾多票先上番11內

我朋友都話好型，係心寒先岩

講開 以後啲後記信1%好喇

幾多票先可以逼到阿奶落嚟

其實矮撚自己編比自己9成c位
上季石佛c位都係自己編舞但就比其他人好多c位
矮撚性格人格應該係差劣

諗下好喇
強跌咗已經還神

後播無得追

求惡剪雍成宇練習生

由第2跌到17既人
心理要幾強大
佢公司代表仲要比咁大壓力佢

睇個陣佢一見到oppa係度樣都變埋 然後oppa一直比佢遮住
隊入面好似冇人同oppa熟咁 明明我覺得oppa今次跳得好左好多 起碼冇甩 d動作難都跟到刀群到 仲要排 包 尾

文福：我由2跌到26啦

本身目標一位
依家目標出道
三秒要撐住

攞景定贈慶

屌佢 oppa完全無c位 長期企係佢後面

無鏡頭同惡剪 點揀好

安安份份冇鏡頭就唔會比人惡剪
年仔活生生既例子

話明伴舞仲想有鏡頭？

屌 對比番be mine team2真係好有愛
矮撚編舞自私到死 比你編到曉飛咪又係當其他人佈景板
屌你老母

唉文福 韓仔

16歲仔就經歷咁多嘢
點解要咁對佢

張文福宇宙第一
韓仔我信你地嫁
福捱到一人一pick會回升翻嫁一定
會捱到嫁福福

仲好講

vocal一位係金龍國既機會好大

今集咁剪法真係唔敢睇最終排名

個表演係好睇 但真係突出佢一個囉 而家twitter d人讚緊佢添

Sira第二（有機版）

又柒又矮 不了

其實真係俾哂佢自己.....
我見到英文咁努力CARRY黑絲
而佢....佢係醒嘅 係囉
我希望JR英文都可以好似佢咁自私D

得得得 你跳撚哂

oppa身材咁正腳長著西裝俾矮撚遮住

其實係睇隊友姐 oppa wfc
如果上位圈d人係到 佢咁編實比人屌

擺明吹大個數啦 想證明大陸2%冇影響 投票率不跌反升 國民參與度更高 條數正常智力嘅人都識計啦

參加依d節目真係人性大測試

成個排名洗哂牌都可以話2%無影響 當我地on9

睇下樹懶...真係心都UP埋

其實英文jr呢d仲吸得多票
每次都會有人表演得好
但係聖光唔係人人有

但係得得今次上硬 雖好大可能係虛火
OPPA真係

韓妹有眼睇嘅 將英文成為第二個Jr咁捧啦

聖光mnet唔係個個都剪

cut出嚟未聖光囉
唔cut出嚟wfc

佢係跳舞實力呀 咁有點？
位都唔讓下俾人
成個台變做得得與孩子們

你啱 so far得2個人有聖光
而我睇完今集排名 真係低估左聖光威力

諗起上季石佛

藝腎就係好例子

啲韓國人係咪真係蠢到咁

訓覺 英文啊 走花路吧

你個名

教主今次又受沉重打擊
再魚魚

我諗起小道個時話得得同oppa做center
oppa邊係center呀頂

佢係跳得幾好 但真係見唔到其他人咁濟
去做排舞老師囉

得得得 你出道啦 唔同你爭喇

'top11內但行到出去無咩人吹奏，後記提一句起兩句止' fit到幾個top11, 人人自危
尤其見到三秒之後

聖光威力強大 但如果無實力根本無用

有d咁既小道咩
center個影就有份

排名可能係真 但總投票數真係信唔落

得得：centre後面唔係centre啊

有無人記得上季最尾果集嘅票係當日投定有儲前一週？

又有d道理喎

臨瞓前一推
求放過年仔

年仔 頂住呀

法國丁田都唔再黑我憎了

點解今季多咁多乞人憎嘅人

因為已鎖定你

屌 得得真係幾撚仆街
個時英文編be mine個陣，個個都有C位咁濟
得得好撚cheap

三秒都會

忽然好順眼 寧願唔眨眼睇佢

佢明明好q

Real

sorry李宇真世最可

三秒啊

我唔是假膠 真係覺得丁田幾好

我都唔是假膠 我真心鍾意丁丁

受咀咒的二位
文福 莎莉 Samuel

強國入個個都插文福捧奶

push

想食想訓

下一個咪dan

唔可以呀

臨訓前屌一屌用陳
屌你仆街死啦

真心覺得今集之後JR仔只會圈更多飯 心地好唔自私夠大愛 而且個rap搞到我起囇雞皮好感動 今集狐狸仔未出好驚會跌排名

屌 冇睇直播 淨係睇咗mnet youtube啲片
Oppa
已經冇期待你入到top11 依家居然連35都有啲危

原來Keroro同jjcc條粉皮差一票
柒頭都是相似的

毒撚你毒到連mnet都唔識你呀

學年之後會點 好心痛 等左咁耐既鏡頭

東明雍雍

每次睇完直播 心情都會跌落冰點
等中字 二次傷害

福仔你要頂硬上

估唔到今集都頹到用得返呢句

Sally可愛到痴線 把梳做乜鬼嘢

到底係produce101 定nuest 加新成員？

帶著腎宇的夢一起走。

又催淚

文福ㅡomoni個下

文福真係做得好好 睇直播聽唔明 jr 同文福part 我都流馬尿

東彬啊 我也真的很緊張
我和你一樣緊張 我真的非常緊張
說實話我現在感覺負擔非常重
但是我在Brand New Music是做Rap的
原來只是這個程度啊
從孩子們那裡聽到這種話 說實話讓我很害怕
你只要消除舞台恐懼症就好了
你上次舞台失有失誤嗎
沒失誤？對吧 你可以不失誤的
別哭 我們說好的不要哭的

英文坐火箭

可唔可以pick埋東賢
佢得41
BNM另外三個都二十名內

駁唔到

其實nuest依家已經紅紅地啦開始
不過驚如果佢地冇人入到11內
間公司又會雪隊嘢姐

想睇bn mmo 番公司自己出道算

Samuel 仲有無可能101出道
估唔到佢跌咁多 好似之前pinky咁 但呢家都未一pick

睇101就知係pledis唔識捧
呢幾條友根本係紅既材料

只要你好，我就可以了

繼續狙擊

係韓國呢啲道德撚國家
JR 同英文只會一路升 條佛路好穩陣

繼續跌啦得個樣

佛光普照

廢到mnet都唔播你 等收皮啦

爭center爭得咁開心
F組學咩人做center

ending仲要搶鏡

返屋企餵豬啦

拎第一即刻陰陰嘴笑

仲要去落井下石

樓上貼夠bam圖未 個鄉下仔好撚柒

我已經bam咗佢

未 要狙擊

垃圾韓妹投咗啲咩出嚟
廢 得個樣好少少

睇佢冇樣應該有實力
唔通同組嗰兩個得個樣嘅做center咩
識彈琴嗰個都唔知唱唔唱到歌

Oh no

唔識佢但睇完呢集見佢爭center好反感
有冇人知佢咩名

建議你驗下眼，好柒
成個鄉下仔咁

無人識佢 邊位？ produce101可以新加人 ？

邊忽好少少 薯到

係我個名 我專登改埋名狙擊佢

1001